覺唔覺雙魚女真係好煩

完全感性動物 少少理性思考都無 又任性

係女都係咁架啦

理性少少就唔會揀你啦男人老狗咁迷信

咪就係

如果你真係愛佢 就唔會覺得煩

女人都係架啦 唔想咪搞gay lor

覺唔覺迷信撚真係好煩

尤其男人

冷漠無情